勇武手足正被泛民一步步排除

自從11月24日區選後，成個運動氣氛都改變，運動規模都細左好多，加上區選後既黎明行動完全無人，但係又不斷有人鼓吹黎明行動，只係見勇武巴一個又一個被捉，唔知星火同612有冇SUPPORT，但係感覺上面就係被煽動然後逐個逐個俾人拉。

甚至泛民既參與度都係比區選前後同中美貿易協議前後既有好大對比！

因為區選大勝，要穩住地區票源，同埋對比區選前後，所以一步步咁要排除勇武。(而家中美貿易協議準備達成更加係靜到無倫)

可能有人話我分化，但諗深一層，勇武巴咁樣俾人出賣令人心寒。

保釋緊你想點？

屌你都on9 自己睇下拉左幾多人先啦

定你想叫保釋緊既人再沖

地區票源都支持勇武, 要穩住票源更加唔可以割席

下次出分化post做下功課先啦

你真係傻傻地 講參與程度次次集會都有泛民
一靜少少又搞分化

//感覺上面就係被煽動然後逐個逐個俾人拉。//

我感覺你老母係被煽動然後生咗條撚屌